Well, you know, actually

妳成個豬西O甘, 我射落海都唔益妳呀

U L@@K like pig west, I shoot in sea and don't benefit you ah.......